人生冇意義了

出事

出們事

好眼訓 幫我

唔想番工 聽日病假

咁咪好

你好

幾時一齊死

我怕痛

好頭痛

我唔怕 不如你殺左我

食必利痛

我都搵緊人殺我

樓豬幾時畢業

畢咩業

搵人幫佢先畢到業

對

弱

屌成日發埋d鳩屎夢

例如??

比3個阿叔後入屎眼

發夢見到個男仔想搞個女仔
但個女仔唔鐘意個男仔咁
好撚1999 d 夢

綠帽夢

我也無意義了

帽事嘅

勁

why

😑

幫未

wtf

你做緊乜

食飯

飯都好食

想食麵

食乜都係無意義 呼吸 行路 眨眼 訓教 打丁 返工 返學 都係無意義

幫我

幫你打丁？

乜都好

唔幫

食飽未

訓醒

屌你老母

垃圾桶

廢青

倒左垃圾未